連仔可唔可以整個推post button或者將所有推post嘅post都折疊

依家凡係有少少資訊或者有少少好消息既post 都會極速比人推

通常一過咗三版啲人就唔睇直接推推到佢十幾二十版
真係想討論嘅人都冇辦法討論到

推

同意

最衰係啲人好心做壞事淨係寫個推字

不過可以試下用過濾關鍵字依個功能

似係太多打手開始玩9推 但有D又真係需要置頂比多D人知
搞到好難再認真討論
有冇可能整個button filter 單一個push or 推個D呢

pish push 推 頂 同意樓主 人手置頂

仲有一個emoji 嗰啲回覆

其實你幫手like返有用資訊就得
同埋建議想睇資訊嘅人要撳"熱門回覆"
咁就一嘢篩走哂"推"同"負皮"comment

上次咪有個post四千幾 正評但係係fake news囉
有啲post可能係要循序漸進式先搵到真相嗰類又係好多人淨係睇頭兩版就覆
好多人覆嘅post都會上熱門 而可能中間有十幾頁都係得個推字

我都唔知點解決依家連登開始亂
冇曬六月到七月頭嗰啲高質post之餘啲人仲瘋狂放fake

一係就淨係叫人做嘢，一句文宣做嘢就算，
如果真係有心做嘅簡單英文加簡單電腦知識已經做到普通文宣

個運動持續落去你就要預咗連登俾一毛入侵架啦
有咩點解
你係敵人你會唔入侵連登呢個公開平台咩?

呢排係好多fake News post
但係你講嘅新function其實阻唔到一毛推垃圾POST同洗走有用comment
佢唔留推一樣可以留其它垃圾內容推走你架

但係只要夠多人同時做正確嘅嘢就可以蓋過返佢
呢個你要預咗係持久戰一路要打

724 地鐵不合作

唔join都可以盡量配合
另外幫下手推post

同意
有時簡單建議POST好似依個咁
唔打個推字又唔知講乜好

一早覺得要咁做
或者用賣飛佛數做熱門都得

推POST BUTTON相當於係大家可以用MULTIPLE VOTE去VOTE起一條貼. 如果對手係支共AI, 你都相當難贏佢. 推熱門哩方面無改善, 甚至會差左.

但推POST BUTTON有能力將討論既FUNCTION提升, 因為唔會再有"PISH", 值得做.

要改善推熱門問題, 理論上只有一個原則
令打手製做熱門POST既人力成本大增
同時又唔影響真係多人支持既POST既推熱成本

方法可以傾, 一定有

PUSH

727元朗見！

NOW果個假新聞

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

多謝